考自己眼光，每個月買十隻股票

諗住買美股
每隻股票買10%資金到（應該有偏差，大約la）
目標每個月賺10%（知好多人得，新手唔aim咁高）
每日貼一貼進展
overall蝕10%就全清
暫時傾向每一個月換一次

2月27日
今日凌晨4:00到買

lm，新手學下野

我都係今年先開始買

巴打揀股有咩準則可唔可以分享下

買到咁散不如買Etf

股價高過十天線
十天線高過二十天線
二十天線高過五十天線
如此類推
移動平均線全部平行向上
rsi 68-74到
下面當例子

蝕10%就全沽？

股joy先黎入市？

樓主賺到笑啦

本係幾多？唔夠大不如paper trade 嚟做testing 算。

學野輸到心痛

其實幾時入市都合理

3月2日
今日應該點都賺
都好過指數少少既

如果有閒錢做呢D 實驗幾好

樓主都係用td?

LM

樓主用咩app

留名

同賭錢有乜分別

10％。美股一日上落都唔止10％
咁咪日日打和

td
cap 圖係thinkorswim

3月3日

逆市升

3月4日

今日蝕返d

今晚會全部變負

3月5 日
起碼無全部變負先

3月6日
利潤去返星期一個陣
成個禮拜4.92%都唔錯

3月6日
利潤去返星期一個陣
成個禮拜4.86%都唔錯

del

唔駛de啦hoi tung,其實由第一張圖開始你都自爆左啦，支筆都遮唔倒既

咁唔遮了

3月9 日
暫時達成目標一半

個倉咁細，考唔到幾多眼光，因為根本冇持倉壓力
抑係限自己買1／2隻股票，要每星期追幾多增幅

贏錢咪就係代表有眼光
同倉大細有乜關係
一定要一隻重注先有眼光？

梗係有關係
一百萬倉同一萬鎂倉嬴10％差好遠，心理壓力同策略係完全唔同

3月10日
有d升返但唔少回調好多

一百萬倉同一萬鎂倉嘅交易策略應該要係一樣

笑咗
到你持倉一百萬就唔會all in炒penny/末日期權

應該 你都識講
不過冇人會做到

如果你係炒人地既錢，1萬同一百萬就無分別
你自己錢既話，千其唔好咁做，一輸左成球你人生就無左好多機會

樓主你點簡股？

3月11日

3月12日
今日竟然反而升得多過尋日

3月13日
半個月7%到

我冇預知能力， 但我可以話你個， 最後一定係蝕

點解唔買etf?

on9仔

唔好阻住樓豬搵食啦
到時樓豬中多幾次
就開班授徒架嘅
上面有幾條仆街想玩踢爆
真係屌你老母